有冇人知gogoro 係香港出唔出到牌？

如題
想買架係香港揸

有位換電咩

好似有家用叉電器

咁應該ok

睇消委會似乎可以出到
不過都係打運輸署問穩陣

咁咪即係要買左先

有電動電單車出到牌
不過唔知gogoro符唔符合要求

邊款
係咪都係當電單車一樣咁出？

環保署有list
不過全部貴
電單車
Brammo Enertia
Brammo Enertia Plus
Brammo Empulse
Brammo Empulse R
E-MAX "120LD+"
Vectrix Scooter VX-1

GMI Proton 750
GMI Proton 850

Zero S (ZF9)
Zero S ZF11.4
Zero SR ZF11.4
Zero ZF13.0

水貨電車應該冇咩可能出到牌

有代理做就話啫